[玩命］入黎自爆自己屋企地址😎

我先

清水灣半島 碧翠路33號
有冇人住附近？

唔好咁快踢爆好嘛

沙田大埔公路沙田段6001號

無人撞車

留名等睇上亞厘畢道居民

香港新界屯門青麟路8號青麟山莊2C及2D座

沙灣摩星嶺道5號

淺水灣120號

支那香港

玩厭未

清水灣半島 碧翠路33號
有冇人住附近？

你都係想我咁講姐

香港新界屯門青山公路201號一樓

清水灣半島 碧翠路34號

新界粉嶺銘賢路

same

清水灣道一號

巴打見馬路有死車即刻封路